佘詩曼好煩

咦～
咦～
阿yan ？！

大大話話八 九年冇見

yes

袋鼠？澳洲果d呀？

我杯花茶得啦

我search俾你睇呀

阿Yan講完呢句之後佘詩曼嗰下笑真係好撚假

成條片都好假

我個女九個月大
一見依個廣告就笑

好似笑鳩人嘅笑聲

哈 ～係袋鼠花茶呀 ～天然㗎

好撚on9

我屌呀

你睇

話晒你都演過細個嘅我丫嘛
因為咁先俾機會你同我影張合照咋

公開處決馬子妮

好想屌

屌，臨老衰收尾

真係好撚尷尬

最尾嗰句
不如影張selfie
話晒你都演過細個嘅我ㄚ嘛

明串馬子妮個樣老過自己

娘娘息怒啊
息怒?我真係要熄爐啦

分幾鐘既廣告,真係好撚麻......

又唔撚係靚, 係度鳩講,
一晚播幾十次

睇完之後個PRODUCT得果幾秒
邊位老闆咁慷慨?

佢真係好靚

其實有咩化妝品廣告可以做到毒撚都記得d台詞？
開頭我都覺得好兀突
而家會開始覺得有料到

點解買咗咁耐廣告時間
拍埋啲咁既鳩野

煩即係入左腦
你輸左俾個廣告啦

個廣告邊撚個諗架
知唔知其實好撚假?

又唔係嘅，諗得出呢條鳩橋嘅人係用呢啲轉接架啦

屌 個post有聲

超煩膠，音樂都無

有聲post

余詩曼 余詩曼 誰執手 湧上街

你估澳洲呀?

呢個廣告已經係第二個版本
之前有個娘娘息怒
跟住佘詩曼話我就真係要熄爐

我喺塊面加咗彈弓呀嘛

轉得硬到咁，其實只係為左比馬子妮分下出鏡費遮，要自然，連出鏡機會都無

老老實實我想試下個product

以為佢sell花茶，又袋鼠花又飲茶

請得阿佘拍廣告好心比多少少請個有料嘅導演啦

好煩呀

個廣告好長，被迫睇哂勁煩
利申：同屋企人食飯先睇tvb

屌，原來係馬子妮

老闆：中伏

個廣告想拍一鏡到尾但係效果好差

係袋鼠花呀

中女黎講⋯ 我屌！

43歲黎講真係好撚正
我可以屌10年

個廣告扮到好自然，但對白有delay同埋跖自然

我個仔都 兩輯都好鍾意睇
係咪咁有魔力

駛唔駛咁多廣告呀？仲要响港共電視、妖電視係咁loop…

真係好撚煩

播到人人都背得出內容 呢個廣告係咪成功咗

呀蛇張相仲後生左 好撚癲

成功引到我注意同洗咗我腦

但唔記得佢賣咩

屌你哋成半日都冇人po

同skii 一樣都係咁煩鳩

諗起結衣第一身視覺

我媽行商場 一見到嗰間舖 就即刻話
咦呢個咪係佘詩曼賣廣告嗰個咩袋鼠花

邊到可以睇返？

亞蛇好正

呢個廣告有種講唔出既7味
睇咁多次連個brand都唔知係咩
剩係記得澳洲 袋鼠 selfie

起碼記到 袋鼠花呢個特別之處先

乜原來唔係賣花茶咩

諗呢個廣告嘅一定係女人黎
仲要係有返咁上下年紀

個劇本係廣告商度
咁都入佘詩曼數

話晒你都屌過細個嘅我丫嘛

你話啦
阿蛇40幾歲都keep得咁好
佢賣護膚嘢大把女人受落

btw 10年前天與地其實我覺得阿蛇開始現老態
點知10年後睇落仲後生咗

做咩話我bb 靚女係唔會煩架

咪撚係 成班唔sick ball

一見到個廣告就想轉台

娘娘熄爐

廣告入腦又如何, 對於一D好鬼煩廣告
我一定會記住唔買添

廣告做得好成功 起碼你地入哂腦

勁有road show 劣質廣告既感覺

俾返當年菓汁先生/tempo/益力多/香港電訊/鐵達時高汁啲既廣告得唔得姐

吓？！彈弓

講笑渣

是成功令人記得
但如果令人討厭唔買就失敗啦

roadshow求其搵條友由頭1short用浮誇聲背到尾

識做呢條片creative戈個，佢地好自豪條片咁多人討論

背唔背得出個product 名同brand?

其實個個都討論算唔算成功咗？

其實我幾like呢個廣告，又特別又破格，一background music 都冇，次次一播都突然覺得好寧靜

我女14 個月，都係見到依個廣告就笑

咩廣告

成功入晒腦
但唔記得佢賣咩product
咁算唔算成功

唔係信呀嘛？

本身天與地阿余個look已經唔係扮後生，仲要有個後生馬子妮做陪襯，已經係顯老;再者幅圖係較低清同暗

之後果幅相，首先馬子妮就用番一個成熟look入鏡，而阿余個樣靠化妝又好ps又好，搞到好白好反光無瑕疵咁

成個廣告效果就係先借馬子妮過橋做襯托，再用舊相老look做對比，然後再用人手顯得阿佘後生左

我諗呃到好多無腦既中女

拍廣告個導演仆街啲

Clarins 裝彈弓呀嘛

Extra firming?

有冇成分鐘，又做作又假

剩係記得袋鼠花，但google search又冇彈番Clarins 出黎

唔只CCTVB有
Viutv都有
只係頻率冇咁高

劇本咁膠，幾好演技都補唔到

我想佢煩我

煩，但好撚正

依個廣告都有打手，budget 睇嚟批得幾大

琴日本來睇緊viu
一見到嗰廣告就頂唔順睇youtube

煩咪唔好睇

其實個廣告idea幾好
係d對白鳩d啫

有人講個廣告即係代表個廣告成功左

我第一次睇

就係因為咁我先上網search咩product咁把炮
你估仲係以前咁玩hard sell咩

吓？

哈 講笑咋

得果幾秒睇都睇唔切
又或者根本唔想睇晒成個廣告

成班人係到講個廣告幾失敗幾煩
但係你地又唔係個廣告既target customers
反而你地就幫手係到make noise等多啲target customer知道

而果啲客仔係唔會理個廣告拍得好唔好
知道個名
見有43歲靚靚中女同網上女人好評就會鳩衝

唔係咩？

見到呢個post就知個廣告好成功
效果同美源髮彩一樣

成個idea好差
完全唔關天與地事 但又無啦啦有呀yan
講到明人地演過佢細個 好格硬
笑聲又好假
老尷既程度差啲拍得住關家姐

extra firming cream

根本就係想咁，帶出個message佢飲咗哩幾杯花茶，就後生過個後生女，仲拎張舊相嚟比
不過我見啲女人好buy

恥笑？

連BB都恥笑
何苦做臭自己個朵

通便jacky同緊張車淑梅

Btw 阿佘真係幾堅
43歲仲keep得咁好咁靚
對比起其他上年紀既女星
佢仲要無乜加工同塊面既膠味

好自然好正呀

Clarins嘅護膚品antiaging效果一般

成日見連登仔講但一次都未睇過

好正

好撚作狀，好撚老尷

第一身視角啫，唔算雙向交流呀？
運鏡係自然，但佢把聲好想扮自然但一Ｄ都唔自然

姐係代表個廣告好成功好有noise
至少令到你班連登仔記在骨子裡

次次見呢個廣告都想一巴星埋去

連登仲撚煩添膠post 橫行
唔爭氣入左嚟屌

唔睇電視咪唔會見到
屋企兩老鐘意睇先局開炸

有聲

On9睇字睇到好似睇廣告咁
有聲有畫面

最撚難頂係啲冷笑聲
哈吓 講笑咋
哈吓 袋鼠花呀
睇到好撚老尷呀屌

有啲似中學雞拍野咁
成段片尷尷尬尬

越黎越多廣告用低質黎吸引視線

btw點樣整到selfie都影唔到個cam?

又賣

個廣告好成功，睇下你地都記得曬

好想中出姣佘

寧願佢hard sell算

係咁repeat 袋鼠花茶, 以為佢賣茶

最煩都係show me money

一按二按轉按加按 按中有按
so me the money

因為佢真係不停咁播

我都以為佢係賣花茶

雖然睇咗N次，但我都講唔出佢賣個brand叫咩名

佢之前個廣告搞到我一直以為佢賣煤氣

袋鼠花呀，天然㗎
屌你老母